其實呢班人落嚟香港係做咩

既然咁掛住 不如返上去做中国人

著數奶盡，只識吃喝玩樂的生物